個frd好無撚用 點鬧佢好

對唔住囉

無L用

我來罵

同你比邊個冇用啲